華納大獲全勝！

有無二十年姜濤粉絲，我今日睇到流晒馬尿

疆B

沒有暴徒，只有姜濤

姜濤不紅

DLGH